舊經濟 熊3->牛1 新經濟 牛3->熊1

舊經濟 熊3->牛1 新經濟 牛3->熊1
等待疫苗誕生之時

aggar

疫苗已出，輕輕一推

等左3個月